你地班撚樣仆街啦, 留意埋偽人無聊野, 都唔理梁天琦

你地班撚樣仆街啦, 留意埋偽人無聊野, 都唔理梁天琦
偽人邊個同邊個攪野關你撚事, 無聊野
但梁天琦為香港人出聲, 無人理, 無人關心
將來香港強国化, 有黑心食物, 又整單邊個偽人偷食邊個偽人, 或者強拆, 又整單邊個偽人搭上邊個偽人, 呢D無聊野. 到時希望你地食到食物中毒, 然後無人理

邊個幫香港人出頭, 香港人吊佢攪事, 攪攪震
留意埋D無聊野, 都唔關心自己切身利益
將來香港快些強国化, 到時快些一齊仆街

今屆英超亞軍係唔係有史以來積分最高？

逃犯條例

事實上，而家係d 香港人會主動送自己上深圳食元素表。就算抗爭到、爭取到、主流香港人係唔會領情。

咁你有乜高見
請指教

你生活除左關心梁天琦、仲會做乜
你打機、返工、拍拖個時點解唔關心下梁天琦

生活包含好多野、想講粗口

其實都預左
天琦出頭, 成班人吊佢攪事
其實我只係可惜出頭既人出事, 根本由頭到尾, 成班香港人唔抵幫, 根本本質係強国人黎

尋日既事喎

好撚煩啊，次次有單嘢爆就岀post啲人唔記得乜乜物物

其實人呢唔係淨係可以留意一樣嘢，大把人有睇安心，都知天琦同逃犯條例，只係花生嘢會多啲人發言，根本冇衝突，會留意嘅一直都係到，冇嘅亦都一直冇變

我24小時關心天奇

梁天琦關香港人咩事?

留意咩都一尻樣 港豬無撚用

你唔提，我真係唔記得天琦